有無巴絲有多一間房可以短租比小妹

九龍區 東鐵沿線

馬鞍山o唔ok?
入住前要做身體檢查

樣如何
身材如何
budget?

認真

一次性交租？

我記得呢條友話咩煮飯當交租

嗰時只係9up
真心要揾地方搬

請問點真心法
可否交待預算

5-6000 一個月
真係只係想揾個位瞓
唔想每日來回4個鐘返學

其實深水埗我知應該有再平啲
但深水埗好雜 怕危險

CUHK?

邊區返學呀

唔想自爆 sorry sorry sorry

邊區都無用
我住大西北

旺角

旺角都得架

有冇巴絲住港島區可以租一間房比小妹

大西北是有間大學的, 有間客棧啲FD

預算幾多

唔係嗰間

廢話, 新東冇咩嘢, 仲要越落越貴
試吓大埔村屋吧

大圍好多shitty大陸生夾租
可以搵佢地夾，前題你唔抗拒佢地嘅話
利申：全班有八成大陸學生

問題係好多都要寫一年約
我真係租半年
唔想咁煩 搞上網買傢私

唔住hall?

我唔介紹既
但唔識shitty 啲大陸生

無hall offer
其實都唔知下個sem 有無得住

宰相有權能割地
孤臣無力可回天

為何是半年
為什麼不能住家

又係你個戇鳩

你搵咗然後有HALL OFFER你會點?
起人飛腳?

呢啲朵響人士

如認真請留IG

我sem A 一定無hall offer
唯有sem B 再試
所以咪話租住半年 semA先

你唔好追住我得唔得

之前名城有房出租 一人單位

你試下問佢

呢個係樓主老相好嚟, 早已認識

屈人啦

唔該哂

我係佢老相好！？

唔係啊 剩係問左房既野

咁岩見到
做我條女膳我訓囉

Sem A sem B Shitty撚

我認真揾房租
唔好喺度搞搞震得唔得

你最唔認真

屌 我真係好認真
再揾唔撚到我就唯有租間酒店月租
順便賣肉賺租

你係要近定要有地方住

其實妳喺度發表陪瞓宣言, 應該又一邨都有得住, 可能教授宿舍都有得住

Both

一次 性交一年

唔好搞屎棍 搞到啲真係有房租比我既巴絲卻步

妳個間最難 亦最冇需要

你知唔知道如果我4點有一個鐘堂
我2點要出門 返到屋企巳經7點
咁就無左一日

Sor... 篤爆左你邊間

聽起來很慘
其實大把人係咁.

靚女比你免費又點話

有張單人磨 孖舖制唔制

單人床

我想多啲時間讀書
唔想再為左慳時間喺學校趴喺枱瞓

無興趣 多謝你

剩係要一間房定想要間屋

一間房

一間房share得唔得

我要一個人一間房

放心，4年好快過
大西北又有咩好怕喎

過多一排你就慣
之後番工逼車你仲辛苦

因為其實我對腳唔企得耐
試過有筋膜炎 痛到仆街
膊頭都有勞損 拎唔到重野

咁坐巴士?

巴士貴 地鐵有半價
仲有我唔慣坐巴士 好焗 成日覺得暈

有 有床有書檯有櫃etc
完全空置 但屯門

屯門都係太遠

自己一個住緊天鑄 有2間房多出黎

何文田好似有啲遠
幾錢租？

如果租屋比你係一個單身靚仔 唔知樓主會唔會獻埋身

又係你
之前係第個post到有其他絲打話想夾租
你又唔理人

租幾耐

你係靚女免費

不了 謝謝你

人地返工要長租
我租幾個月半年
廢事麻煩到人

認真你係咪真係有房出租架

唔租比G

你喜歡啦

辣殺

一個唔覺意變兇宅
不了

唔會啦 如果我夠膽死
一早死撚左
仲留喺度獻世咩

個post幾搞笑

成班茂里喺度騎劫我個post

㩒錯

不過短租真係好難搵 我都係想搵短租

老老實實
你開個咁既post ，
入得黎既巴打，
心底果句，都係FF緊租個房俾你可以順便屌埋你個閪

你呢d 心計，用小妹作標題
已經俾我睇穿左
咁強調自己係女性

正臭雞

請善用起底功能

又係你
仲未租到

點聯絡你?你留Ig?

你當我白痴
分唔到邊啲真係想租比我 邊啲想屌西？
仲有 波台大撚把麻甩佬自稱小妹
更何況 我強調自己係女人有乜問題
租間房比人都要知你個租客男定女掛

可否不要咁陰謀論

未
打定輸數租劏房

最平幾多

我有間野放係airbnb 有冇興趣？

2個月

排隊，一號籌

工人套房ok? 6500
5分鐘到香港大學站

收皮啦

哈哈哈哈哈哈, 好

請加IG Lofyou

可以

最後一次同你認真 一小時內到城大 租少過5000 半年 隊唔隊

利申桃園有空房

我想盡量半小時返到去
多謝你

邊度黎？

我係葵興有地方可以借俾你既
但我成日都會約人上去搞活動

你間炮房

炮房另外有
琴日15人上黎玩

唔啦唉 廢是你女友以為你金屋藏嬌
我仲要係真係咁嬌

其實呢條能樣真係玩嘢

一個月5000 已經夠堂堂坐的士有餘

其他正經搵地方既請聯繫

屌 我緊係有原因先想出去住
可唔可以唔好咁陰謀論

邊到嬌呀

有頭髮邊個想做側田

咪就係
你估晚晚出街食 無湯飲 真係好開心咩

我有喎。大圍

我都唔知幾多年無返過屋企食飯了

無人等自己門既感覺

我就不嬲都無人等既
最好唔好等我添
唔想因為自己夜返影響到人

深夜狗公 又係你呀

佢真係好撚狗公

租半個床位啱唔啱
租金肉償
一次當交幾錢就睇閣下質素啦

好啦認真啦
Fb嘅各大院校secret 呢成日都有人徵人合租房嘅
Detail會講邊區呀有幾多人租呀去地鐵站要幾耐呀等等
你可以去留個comment嘅
不過都係要小心揀 因為我未試過
純粹俾個建議你
至少我估會好過喺連登徵

我就自己人一個住
係就自由啲
但都好悶好lonely

呢位絲打成日利申自己係絲
之前係第個po見到有絲打都搵人合租又唔理人
發姣發凳咁

免費都得
係埋任Q 先？

我撚有利申自己係絲
唔好見我成日叫春就屈得就屈喎
仲有我解釋過 好多人都係想長租
我只係短租幾個月
廢是到時飛起人
所以先上黎問下有無巴絲有空房
我諗住自己走都唔會咁影響到人

你個post 我都有睇過既
記得你都有喺大圍post 留過名
不過你budget 高 所以我先無搵你
大家都係女仔
洗唔洗開口埋口話人發姣發凳

撚有屈你咩
你自己知啦
要搵短租唔難

邊度揾到5000蚊短租半年
唔洗簽約
真心想知喎

大陸閪？

大你老母個臭閪
今次真係嬲

一次過交哂半年租你得唔得？如果你得 你有心搵就搵得到

租半張床位比你 免費

就係唔得囉 學生點樣一次過交半年
所以先至咁樣上黎問咋

喂 其實我以前租過深水埗
2房 每人3500
你深水埗怕唔怕先？

多數搵得短租 個個都要求一次過交哂
唔係既話你只可以等下有無機緣巧合
ssp 我唔諗呀
女仔唔好住ssp啦 夜媽媽會危險呀

其實都ok既 我之前嗰度管理好好架
我怕污糟 但都覺得好乾淨
無錢又要等地方住 都無計架啦
你揾到屋啦？

長沙灣嗰啲呢？

有錢買iPhone 7+
冇錢租屋？
唔好玩啦
唔係支那閪係咩？

部電話老豆老母送比我架

搞緊喇
但係可能會有少少變數
你是咪要租東鐵沿線 半年？ budget 5000？
包唔包水電煤

咁快揾到樓。。。
有乜野變數?
最好乜都包 乜都唔洗搞
不過我都未知 因為我細佬今年放榜
老豆話如果佢考到又無宿住
就租個單位比我地住咁
但我又覺得如果佢有宿 又要因為我無得住 就好慘囉
我無宿住姐 都唔想搞到佢都無

咁點解唔問你爸拎佐半年錢租房先

因為我唔敢同佢講我租屋
諗住呃佢 佢一定唔比我一個女仔出去住

支那閪真係支那閪
多多借口